而家算點先 又話10A

擺明唔止A啦！

麥明C

見到粒lin lin

乜Doctor Squid收埋咁多墨汁嘅咩？

用埋放大鏡都見唔到喎

嘩
原來係同一套
仲要係bar嚟架！

應該係intimissimi，係一款意大利頂尖嘅女性內衣品牌，呢排相當入屋......

真心佢真係唔靚。當然唔可以話佢係醜。

副body 黎講你行一行銅鑼灣尖咀周街都係啦。

好心就sponsor多幾件啦

我唔理
繼續J

原來係有一SET. 10A 入面條UNDER 原來係.............